正式宣布荃灣人唔再係勇武派，係狂武派！！！

尋晚真係睇到精都射埋出黎
距離香港自衛隊又邁進一步

推

大家都知點玩就好了

保家衛族

係咪得大嶼山同南區果邊未解鎖

昨晚佢哋係我既英雄

推，但都希望大家唔好受傷

Say leeee

荃灣人好波

南區班天離地城人理鬼你咩

受傷果個義士
希望早日康復

大嶼山一封青馬大橋就玩完
唔係住果度唔好諗

仲有西貢掛

咁梗係遍地開花啦
琴日空前成功 出幾百個示威者, 自然有街坊助攻

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

保鄉衛族

其實可能每區都要認真組織下一隊半隊人馬
每次行動勇武做防暴嘅角色，再搵啲狂武做下速龍
以其人之道 還治其人之身

咪玩喇西貢 守水庫咩家陣

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

仲有九龍塘豪它區，連登仔愛國愛港，大家千其唔好去呀

小柏林住九龍塘, 幫佢解鎖

呢幾日北角巴絲請小心 唔好俾佢地得逞

嗰邊好似好多名校 我地順便做下香港人嘅公民教育

搞西貢不如出返將軍澳
西貢得兩條大路，西貢公路同西沙，set roadblock 就玩完，除左上山